群眾鬥群眾，正式開始！

依家港共同支共已經痴撚咗線啦！

一方面香港唔封關，另一方面不停宣傳香港免費醫肺炎…咁自然一大堆大陸人湧入嚟香港求醫啦！香港醫療系統好快會崩潰…

加上湧入嚟要求醫嘅，九成係擔心自己已經感染咗嘅（如果好人好者，梗係匿埋係屋企，仲坐飛機、坐火車，搏中招咩？），喺香港好易會造成社區爆發！

呢啲係支共傳統嘅群眾鬥群眾手段，利用大陸人造成盲流，鬥垮香港人！

非常懷疑，係支共報復香港持續抗爭八個月，借肺炎殺傷香港，逼香港人跪求支共！

我哋一定要用自己嘅方法應付，香港人自救！黃藍攜手大三罷，想辦法製造封關嘅現實！

自推1/99

可能隨時支爆, 臨死前都要報復香港

推2/99

支持攬抄

係扺抗外敵，你搞錯左

中共真係好撚邪惡 利用依種方法加深中港矛盾 製造群眾鬥群眾嘅局面

我哋係鬥政府，海關入境醫護東鐵罷工，就已經可以迫港共政府跪低，又可以達到實際封關嘅效果

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

群眾鬥群眾講到兩邊好平衡好無辜咁 而家係弱勢鬥極權

開始咗好多年啦
依家先正式開始？

咩辦法都要試，一定要造成封關嘅實際情況，當再過幾日大陸出現第三波大爆發，香港人自然會團結一致…

依家係同時間競賽，只要香港守得住呢一兩個星期，結果就係整個大陸變成疫區，而香港喺疫區之外！

推3/99

推4/99

推5/99

推6/99

求佢老母
我寧願死鳩咗佢都唔柒求支共

反而覺得支共唔得閒
係條林鄭有心報仇

[求下大家] 盡快立即三罷

做多啲屎坑橋啦次次諗住自己好高招，最尾都係輸得仲勁

1.29 全民三罷

咪撚貼佢個閪樣

大陸自己都顧唔掂自己。就算唔死多人，經濟都廢咗一半。佢先唔想香港死鳩埋。

佢哋唔撚係群眾
係豬

罷工咪得

推7/99

就算佢依家封關 都唔係因為唔再比支那人入境等香港醫護醫
係因為 佢已經放夠人入離

封左關之後 都要繼續罷工
因為已經太遲啦

要驅逐中國人救香港 救自己....！

自己睇 幾多支那人入離

依班支那人 都準備落離紮營
炒車都好 只係未發生....

醫護一定要要求驅逐支那人出境 先復工
封關已經都無撚用 封左都係廢
唔趕走依堆支那人
你地條命 只死於 醫治我地既敵人
同埋 政府既陰謀手上

推

啱呀，封關係基本動作，但已經太遲
不過林奠條撚樣唔做不特止仲話免費醫支那人
罷工保命呀大家

自己保自己

政府無能 防炎不力 港人自救 罷工封關

班on9醫護唔撚罷工 先送曬佢地全家落黃泉路

咪講鳩左係中國同意香港做分流幫手醫
所以林鄭先即刻咁撚積極 又唔去關 又俾佢地免費落黎醫
睇返歷史 講攬炒 共產黨一定係世界第一

Push

上唔到熱門????

等睇文革2.0 佢地落來血流香港

唔知 落馬洲定深圳灣 關口淪陷

Puah

今舖真係要黃藍聯手反鳩支那賤種病狗先得

政府明顯報復，不如自行封關再解決啲官